MTR 不合作運動升級 - 直接爆閘唔比錢或用長者卡

之前所做既塞鐵, 除非配合擺工, 否則只會令返工遲到, 同時被中間派指責, 成效不大
但以家應該直接用長者卡或爆閘, 只要人數足夠, 佢唔敢過黎CHECK
而且就算交罰款, 你亦都可以唔交, 而且無息, 佢最終只可以向小額錢債審裁處到告你
到時交十蚊, 然後就話交左, 佢又要再告, 拖長黎搞佢就唔再煩你
希望呢方面有律司巴打補充

MTR 坐大係因為係有無限的經濟收益, 令佢收入減少, 係最直接既打擊

推

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

你用長者卡黨鐵無收少錢架 差額港共補貼

咁真係直接爆閘

請問點樣買長者八達通

車費收益應該唔大

佢賺錢果part應該係地鐵上蓋既商場/物業

有大商場既地鐵站封站d傷害應該仲大

琴日爆閘 比個c9見到 之後嘩到大大聲

直接行埋去買就得

乜人都買得, 唔洗身份証明

2蚊果道其實係納稅人出返，因為政府會補貼差價

交罰款咁撚少既咩

爆閘真係on9

畀錢嗰啲仲on9